全民造星2 唔好比中立撚贏

仲有一個鐘截止
手足們幫幫手

投Oscar Li/Hugo

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

投Oscar Li / Hugo 推呀

自推十次

自推九次

自推八次

自推七次

自推六次

自推五次

自推四次

自推三次

自推兩次

自推一次

唔好比中立撚贏呀

幫你投吓啦

你一票好重要 多謝

登入唔到㩒忘記密碼又話條link 唔得 點攪

借阿爸阿媽電話 我用晒成家投

邊個係中立撚

一齊投Mike

唔篤人背脊啦 有d人fb ig提都唔敢提

好l正

hugo黃？
利申冇追開

屌咁你唔講 其他人又點知

推！！！！

投都要投有良心

唔好比中立撚贏

Oscar/Hugo